# Terminale NSI au lycée Henri Avril

Le programme est découpé en 5 parties : 


## :material-file-tree: Structures de données  

[Listes piles et files](Structure/listes_piles_files.md){ .md-button} [Programmation Orientée Objet](Structure/POO.md){ .md-button} 
[Les arbres binaires](Structure/arbres.md){ .md-button} [Les graphes](Structure/graphes.md){ .md-button } 



## :octicons-database-16: Bases de données  
[Modèle relationnel](BDD/modele_relationnel.md){ .md-button} [Langage SQL](BDD/langageSQL.md){ .md-button} [Projet](BDD/projet_SQL.md){ .md-button}


## :fontawesome-solid-code-fork: Réseaux et système d'exploitation 
[Gestion des processus](archi/processus.md){ .md-button} [Système sur puce](archi/soc.md){ .md-button} [Sécuriser les données](archi/crypto.md){ .md-button} [Enigma](archi/enigma.md){ .md-button}

## :simple-python: Programmation 
[Récursivité](Programmation/recursivite.md){ .md-button}  [Modularité](Programmation/modularite.md){ .md-button}  [Gestion des Bugs](Programmation/gestion_bug.md){ .md-button}  [Paradigmes de programamtion](Programmation/paradigme_programmation.md){ .md-button} 
 

## :fontawesome-solid-diagram-project: Algorithmie 

[Les arbres binaires](algorithmie/ABR.md){ .md-button} [Algorithmes sur les graphes](algorithmie/parcours_graphe.md){ .md-button } [Recherche textuelle](algorithmie/recherche_textuelle.md){ .md-button }
  

[Calculabilité et décidabilité](algorithmie/calculabilite.md){ .md-button } [Diviser pour régner](algorithmie/diviser.md){ .md-button } [Programmation dynamique](algorithmie/programmation_dynamique.md){ .md-button } 
    
 